凹凸不平的人行道上摆满了盘子和手工鸡尾酒。Shaw's Half Smoke很酷，很热| Evan Caplan | 2021年2月5日| Washington Blade
她艰难地沿着空旷的人行道来到她在华盛顿东北部工作的疗养院，努力摆脱孤独和暴露的感觉。90万人感染。将近15000人死亡。冠状病毒如何在哥伦比亚特区、马里兰州和弗吉尼亚州肆虐|陈丽贝卡，安东尼奥·奥利沃，约翰·D·哈登| 2021年2月5日|华盛顿邮报
脚下的人行道很坚固，77米处的台阶只有几英尺远，但我不能进去，所以整个地方感觉像是一场梦。第一年秋季，校外|凯蒂·麦克莱恩| 2020年12月18日|麻省理工技术评论
根据表面的密封方式，清洁剂可以分解路面上的油。需要从沥青中去除sap吗？拿出洗手液|Jeanne Huber | 2020年11月30日|华盛顿邮报
正如你所预料的，它比我们离开人行道时的面包车要好得多。短跑者vs.泪滴预告片：露营的最佳选择是什么|Taylor | 2020年11月28日|是否会上网
人行道上的血迹似乎证实了当即致命的一枪射出时，他正朝威尔逊移动。弗格森90秒的愤怒是美国实现和平的关键|迈克尔·戴利| 2014年11月26日|每日野兽
然而，今年，民主党在铺路方面的主导地位可能最终会受到挑战。爱荷华州的地面战可能会动摇参议院|本·雅各布斯| 2014年8月13日|每日野兽
民主党人长期以来一直在鹰眼州的铺路运动中占据主导地位。爱荷华州的地面战可能会动摇参议院|本·雅各布斯| 2014年8月13日|每日野兽
“不知什么原因，车辆以一个逐渐的角度驶离人行道，”骑警们写道。2006年发现通用致命汽车真相的警察| Michael Daly | 2014年7月17日| DAILY BEAST
Buzzfeed向我保证，在大城市的人行道上露营的无赖都是时髦人士。为什么我们如此讨厌时髦的人|Ted Gioia | 2014年7月13日|每日野兽
在那之后，他点燃一支香烟，狂热地抽烟，在人行道上走来走去。阿里斯蒂德·普约尔|威廉·J·洛克的欢乐冒险
一天，在路德盖特山上，一个从他身边经过的搬运工差点被医生无意中推下人行道。《奇闻轶事》和《趣味预算》|各种各样的
人行道上宽阔的屋顶下有许多人，但尽管到处都是酒馆，也没有醉汉。祖先|格特鲁德·阿瑟顿
为什么我和我的孩子必须走在这炎热的人行道上，而他们却躺在天鹅绒的垫子上，陶醉于所有的奢侈？罗兰夫人，历史的创造者|约翰·S·C·阿伯特
人行道是粗糙的鹅卵石铺成的，到处都挤满了狗和孩子。英国高速公路和机动车道|托马斯D.墨菲